====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Par la variété de ses utilisations possibles en matière de loisirs - élément de paysage , voile , motonautisme , ski , natation , pêche - l ' eau est un facteur de loisir irremplaçable .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

